［公投］英超廢龍之霸

史迪基倫堡 正評
巴禾 負評

咁快有四個負評

好難揀wor
兩大英超神龍 點揀阿
btw 已正評

唔記得哥9用左幾錢買返嚟
有無手足可以提提我

多謝支持

20M

巴塞掩住半邊嘴笑

鏝迷知錯未？
有冇掛住阿Joe

17個負評

鏝迷不嬲攬joe反巴禾喎ching

梳，原來係咁
我自膠

痢個龍呢

睇怕係掩住成個嘴笑

一場半場算係咁

2 : -26

係咪有咩誤會牙

知錯,梳呀

不嬲都掛住我男神

冬季轉會鏝要買龍

巴禾咁好腳法都半場失緊3粒

2 ： -43
巴禾大炒

腳法好同救波有咩關係？

買米神都無咁嬲

腳法好
控住個波90分鐘
唔洗失波阿 ching

包禾 羅美路都勁過佢啦

咁點入波

巴禾

呢句真

腳法好 咪唔識用手囉

仲要用左20M

腳法咁好控過全場扭埋對面龍咪入波囉

場場0比0
咁就可以j 英超不敗啦

明白了

11打1都得啦

傷左點算

2 ： -52
我覺得史迪基倫堡係投左比巴禾🤔

兩個都一鳩樣

米仔腳法肯定好過巴禾

點勁法

米仔 cup 丙郎

2 ： -64

有冇link

比黎比去冇意思 係咪分化先🙄

ching 放心牙
個個唔支持你唔緊要
得有投你一票嫁
十卜you 牙

你自己都開post笑巴禾
仲話好兄弟

永遠支持

撲救只是輔助

插花都係基本功

2: -77